\begin{piosenka_dluga}{Traczodiss -- MC Kurczak \& DJ Bocian}

MC Kurczak, DJ Bocian, FC Barcelona, 2016, tej, \\*
Hej Traczu, \\*
Ze skąpości znany Mackwaczu, \\*
Wychowany w ciasnym pawlaczu, \\*
Marny sracza pomywaczu, \\*
Almu wieczny pomiataczu, ta \\[\zwrotkaspace]

Ej Traczu Traczu nie masz ty oleju w głowie \\*
 Nie potrafisz myśleć samodzielnie każdy ci to powie \\*
W liczeniu całek myślisz bardzo schematycznie \\*
Jak napotkasz gdzieś trudności wolisz liczyć numerycznie \\[\zwrotkaspace]

Dzisiaj razem z mym kolegą dissujemy cię, \\*
Lepiej szykuj swe manatki i zabieraj stąd się \\*
Jesteś jak dywergencja pola magnetycznego \\*
Jesteś zerem; prosty jak dowód tw. Cauchy’ego \\[\zwrotkaspace]

Słyszałem, że gdy idziesz ulica w Krakowie, \\*
,,Wisła czy Cracovia'' z maczetą ziomek Tobie powie, \\*
To chwilę potem wznieca się ostra kurzawa, \\*
Bo Ty stajesz i odpowiadasz: ,,A nie Legia Warszawa?'' \\[\zwrotkaspace]

Dobra, przejdźmy w końcu do czegoś ważnego, \\*
Podobno matematykiem nazywasz siebie, kolego, \\*
Może więc pojmiesz, że nie będzie kolorowo, \\*
Gdy znajdę Twoją bazę i przekształcę ją rzutowo. \\[\zwrotkaspace]

Gdybyś był macierzą nad C byłbyś niejordanowalny, \\* 
Gdybyś był homomorfizmem obraz miałbyś Ty trywialny, \\*
Gdybyś algorytmem był to Twoja złożoność, \\*
W optymistycznym przypadku wyniosłaby nieskończoność \\[\zwrotkaspace]

Gdybyś był całkowalny to w tylko bezsensie Lebesgue’a, \\*
Gdybyś miał szereg funkcji ciągłych co do Ciebie zbiega \\*
To mimo że niby byłbyś pierwszej klasy Baire’a \\*
Szereg byłby nieprzydatny -- w końcu dążyłby do zera. \\[\zwrotkaspace]

Gdy głośno muzyka gra Traczu o pół tonu ciszej prosi \\*
I sekundę małą później gra na saksofonie \\*
Ledwo zaczął już publiczność z sali się wynosi \\*
Traczu rozpłakuje się i we wstydzie płonie \\[\zwrotkaspace]

Oj Traczu żeby mylić trójki ósemkowe \\*
Z szesnastkami weź ty palnij się w głowę \\*
Przy tempie Largo ty zaczynasz już się gubić \\*
A synkop w twoim wykonaniu nie da się polubić \\[\zwrotkaspace]

Wiesz co ziomuś? Nie chcę cię budzić z transu \\*
Ale już nie mogę znieść tych twoich wszystkich dysonansów \\*
Tłumaczysz, że się bawisz w mikrotonowe skale \\*
Przecież nawet instrumentu stroić ty nie umiesz wcale \\[\zwrotkaspace]

Stary, naprawdę, spójrz na swoją dolę, \\*
Najpierw policz swoje wady, potem scałkuj je matole, \\*
I choć twe ego, jak suma szeregu harmonicznego, \\*
Muzycznie i matematycznie, jesteś do niczego. \\[\zwrotkaspace]

A na koniec \\*
Zadanko: \\*
Dana jest dowolna przestrzeń topologiczna. \\*
Wykazać, że istnieje w niej struktura homeomorficzna, \\*
Z kałem. To banalne, co stoisz tak i milczysz? \\*
Ta struktura to Tracz. C.B.D.O. Biczys! \\

\end{piosenka_dluga}