 \begin{piosenka}{Samantha -- Zejman $\&$ Garkumpel}

Ty nie jesteś kliprem sławnym & a G a \\
,,Cutty Sark'' czy ,,BettyLou'', & a G a \\
W Pacyfiku portach gwarnych & F G a \\
Nie zahuczy w głowie rum. & F G a \\
Nie dla Ciebie są cyklony, & a G a \\
Hornu także nie opłyniesz, & a G a \\
W rejsie sławnym i szalonym, & F G a \\
W szancie starej nie zaginiesz. & F G a \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Hej ,,Samantha'', hej ,,Samantha'', & F \\
\refrenspace Kiedy wiatr Ci gra na wantach, & C a \\
\refrenspace Gdy rysujesz wody taflę, & F d \\
\refrenspace Moje serce masz pod gaflem. & a \\
\refrenspace Czasem ciężko prujesz wodę & C \\
\refrenspace I twe żagle już nie nowe. & a \\
\refrenspace Jesteś łajbą pełną wzruszeń, & F G \\
\refrenspace Jesteś łajbą\ldots co ma duszę. & a G a \\[\zwrotkaspace]
	
Ale teraz wyznać pora, & a G a \\
Chociaż nie wiem czemu, psiakość, & a G a \\
Gdy Cię nie ma na jeziorach, & F G a \\
Na jeziorach pusto jakoś. & F G a \\
Gdy w wieczornej przyjdzie porze & a G a \\
Śpiewać zwrotki piosnki złudnej, & a G a \\
Gdy Cię nie ma na jeziorze, & F G a \\
To Mazury nie są cudne. & F G a \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Hej ,,Samantha''\ldots \\[\zwrotkaspace]

Czasem, kiedyś już zmęczona, & a G a \\
W chwili krótkiej przyjemności, & a G a \\
W złotych słońca stu ramionach & F G a \\
Ty wygrzewasz stare kości. & F G a \\
A gdy przyjdzie kres Twych dróg, & a G a \\
Nie zapłaczę na pogrzebie, & a G a \\
Wiem, że sprawi dobry Bóg, & F G a \\
Byś pływała dalej w niebie. & F G a \\[\zwrotkaspace]

\end{piosenka}