\begin{piosenka_dluga}{Strasznie już być tym królem chcę -- Król Lew}

Potężnym królem będę, więc & E \\*
Ostrzegam: bój się lwa & E \\*
Ejże! Kto to widział króla zwierząt & E A \\*
Z grzywą niczym pchła? & A E \\[\zwrotkaspace]

Poćwiczyć jeszcze muszę tylko E \\*
Mój królewski szyk E \\*
Dostojny krok i władcze oko A \\*
I ten złowieszczy ryk A E \\*
Na razie nie ma czym tu chwalić się & fis H \\*
Strasznie już być tym królem chcę! & A H E \\[\zwrotkaspace]

Jeszcze daleka droga, Panie \\*
Jeśli sądzisz\ldots \\[\zwrotkaspace]

Nikt nie powie ,,Zrób to!'' & A \\*
Chciałem powiedzieć\ldots \\*
Nikt nie powie ,,Zmykaj!'' & fis \\*
Chodziło mi o to\ldots \\*
Nikt nie powie ,,Przestań!'' & H \\*
Nie masz pojęcia\ldots \\*
Nikt nie powie ,,Czekaj!'' & E \\*
Czekaj! Aaaaa! \\[\zwrotkaspace]

Wreszcie mogę iść, gdzie chcę & fis H \\*
O, na pewno nie! \\*
Wreszcie nikt nie wtrąca się! & A H E \\[\zwrotkaspace]

Już czas, żebyśmy pogadali & E \\*
Jak ze ssakiem ptak & E \\*
Rad płynących z dzioba król & A \\*
Nie słucha - tak czy siak & E \\*
Oj, chyba antymonarchistą & E \\*
Stanę się od dziś: & E \\*
Żegnaj, służbo! & A \\*
Żegnaj, Afryko! & A \\*
Bo precz stąd czas mi iść & A E \\*
Ten smarkacz bardzo szarogęsi się & fis H \\*
Strasznie już być tym królem chcę! & A H E \\[\zwrotkaspace]

Ruszaj się, kto stoi & A \\*
Stawaj kto gdzieś pędzi & fis \\*
Zawsze mnie zobaczysz -- & H \\*
Tutaj, tam i wszędzie & E \\*
Czekaj! \\[\zwrotkaspace]

Niech wieść się niesie wobec oraz wszem & fis H \\*
Powtórzcie dziobem, pyskiem, piórem, kłem & fis H \\*
Król Simba będzie panem naszych ziem! & Fis H \\*
Strasznie już być tym królem chcę! & A H E \\*
Strasznie już być tym królem chcę! & A H E \\*
Strasznie już być tym królem chcę! & A H E \\[\zwrotkaspace]

\end{piosenka_dluga}
