\begin{piosenka}[1mm]{Superbohater -- SMKKPM}
	
\refrenspace Chciałbym  mieć super moc jak superbohater, & C a \\
\refrenspace może wtedy zwróciłbym na siebie twoją uwagę. & e \\
\refrenspace Ale nie mam super mocy jak superbohater, & C a \\
\refrenspace nie mam też twojej uwagi bo jestem zwykłym chłopakiem. & e \\[\zwrotkaspace]

Gdybym miał super moc mógłbym zawrócić ci w głowie & C a \\
i byś moje, a nie jego cerowała superstroje. & e \\
To moja superszczoteczka byłaby w twojej łazience. & C a \\
To o mnie by kręcili filmy, mnie robili zdjęcia. & e \\
A jak przyszłoby do tego, że musiałbym świat ratować, & C a \\
nasza miłość zwyciężyłaby każdego wroga. & e \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Chciałbym  mieć super moc jak superbohater\ldots \\
\refrenspace $\| \times 2$ \\[\zwrotkaspace]

Mógłbym cofnąć czas kiedy spóźnisz się do pracy, & C a \\
gdy ktoś krzywo się by się patrzył, miałbym w moich oczach laser. & e \\
Gestem dłoni przesuwałbym budynki, & C a \\
A drugą ręką wręczałbym ci drobne upominki. & e \\
Chciałbym mieć taką moc by móc się tobie przyśnić. & C a \\
By móc zmieniać się w gąbkę żebyś brała mnie pod prysznic & e \\
Ale nie jest ze mnie żaden superbohater & C a \\
I nie mam superklaty, tylko zwykłą klatę\ldots & e \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Chciałbym  mieć super moc jak superbohater\ldots \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Chciałbym  mieć super moc jak superbohater, & C a \\
\refrenspace może wtedy zwróciłbym na siebie twoją uwagę. & e \\
\refrenspace Ale nie mam super mocy jak superbohater, & C a \\
\refrenspace i co -- udaję, że jestem zwykłym chłopakiem\ldots & e \\[5mm]

\verb+E|------------8------|    |-------------------||+\\
\verb+H|-----8-10-----10---|x3  |-----8-8---8-8-----||+\\
\verb+G|-9-----------------|    |-9-----------------||+\\
	
\end{piosenka}	