\begin{piosenka}[4mm]{Opadły mgły -- SDM}
Opadły mgły i miasto ze snu się budzi & D G \\
Górą czmycha już noc & D A \\
Ktoś tam cicho czeka, by ktoś powrócił & D G \\
Do gwiazd jest bliżej niż krok & D A \\
Pies się włóczy popod murami bezdomny & D G \\
Niesie się tęsknota czyjaś na świata cztery strony & D A D G D A \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace A Ziemia toczy, toczy swój garb uroczy & D G \\
\refrenspace Toczy, toczy się los & D A \\
\refrenspace A Ziemia toczy, toczy swój garb uroczy & D G \\
\refrenspace Toczy, toczy się los & D A \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace \refrenspace Ty co płaczesz, ażeby śmiać mógł się ktoś & D G \\
\refrenspace \refrenspace Już dość! Już dość! Już dość! & D A \\
\refrenspace \refrenspace Odpędź czarne myśli, dość już twoich łez & D G \\
\refrenspace \refrenspace Niech to wszystko przepadnie we mgle & D A \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Bo nowy dzień wstaje, bo nowy dzień wstaje & D G \\
\refrenspace Nowy dzień! & D A \\
\refrenspace Bo nowy dzień wstaje, bo nowy dzień wstaje & D G \\
\refrenspace Nowy dzień! & D A \\
\refrenspace Bo nowy dzień wstaje, bo nowy dzień wstaje & D G \\
\refrenspace Nowy dzień! & D A \\[\zwrotkaspace]

Z dusznego snu już miasto się wynurza & D G \\
Słońce wschodzi gdzieś tam & D A \\
Tramwaj na przystanku zakwitł jak róża & D G \\
Uchodzą cienie do bram & D A \\
Ciągną swoje wózki-dwukółki mleczarze & D G \\
Nad dachami snują się sny podlotków pełne marzeń & D A D G D A \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace A Ziemia toczy\ldots \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace \refrenspace Ty co płaczesz, ażeby śmiać mógł się ktoś & D G \\
\refrenspace \refrenspace Już dość! Już dość! Już dość! & D A \\
\refrenspace \refrenspace Odpędź czarne myśli, porzuć błędny wzrok & D G \\
\refrenspace \refrenspace Niech to wszystko zabierze już noc & D A \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Bo nowy dzień wstaje\ldots \\
\end{piosenka}
