\begin{piosenka_dluga}{Preludium dla Leonarda}

\akordy{D D} \\[\zwrotkaspace]

Na parterze w mojej chacie & D D \\*
Mieszkał kiedyś taki facet, & G D \\*
Który dnia pewnego cicho do mnie rzekł: & C G D D \\*
Gdy zachwycisz się dziewczyną & C G \\*
Nie podrywaj jej na kino & D A \\*
Ale, patrząc w oczy, szepnij słowa te: & C G D D \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Jestem taki samotny & h G \\*
\refrenspace Jak palec albo pies. & D A \\*
\refrenspace Kocham wiersze Stachury & C G \\*
\refrenspace I stary dobry jazz. & D D \\*
\refrenspace Szczęścia w życiu nie miałem, & h G \\*
\refrenspace Rzucały mnie dziewczyny, & D A \\*
\refrenspace Szukam cichego portu, & C \\*
\refrenspace Gdzie okręt mój zawinie. & G D D \\[\zwrotkaspace]

Po tych słowach z miłosierdzia & D D\\*
Padła już niejedna twierdza & G D \\*
I niejedna cnota chyżo poszła w las. & C G D D \\*
Ryba bierze na robaki, & C G \\*
A panienka na tekst taki, & D A \\*
Który szepczę zawsze, patrząc prosto w twarz:  & C G D D \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Jestem taki samotny\ldots \\[\zwrotkaspace]

Gdy szał pierwszych zrywów minął, & D D \\*
Zakochałem się w dziewczynie, & G D \\*
Z którą się na całe życie zostać chce. & C G D D \\*
Chciałem rzec -- będziemy razem, & C G \\*
Zrozumiała mnie od razu & D A \\*
I jak echo wyszeptała słowa te:  & C G D D \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Jesteś taki samotny & h G \\*
\refrenspace Jak palec albo pies. & D A \\*
\refrenspace Kochasz wiersze Stachury & C G \\*
\refrenspace I stary dobry jazz. & D D \\*
\refrenspace Szczęścia w życiu nie miałeś, & h G \\*
\refrenspace Rzucały cię dziewczyny, & D A \\*
\refrenspace Szukasz cichego portu, & C \\*
\refrenspace Gdzie okręt twój zawinie. & G D D \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Jestem taka samotna & h G \\*
\refrenspace Jak palec albo miotła. & D A \\*
\refrenspace Kocham wiersze Leśmiana & C G \\*
\refrenspace I szaleć aż do rana. & D D \\*
\refrenspace Szczęścia w życiu nie miałam, & h G \\*
\refrenspace Chłopaków porzucałam, & D A \\*
\refrenspace Szukam cichego portu & C \\*
\refrenspace Do uprawiania sportu. & G D D \\*

\end{piosenka_dluga}