\begin{piosenka_dluga}{Cztery piwka -- Jerzy Porębski}

Ze Świnoujścia do Walvis Bay & d \\*
Droga nie była krótka, & d \\*
A po dwóch dobach, albo mniej, & d \\*  
Już się skończyła wódka. & d \\*
,,Do brydża!'' -- krzyknął Siwy Flaka & d \\*
I z miejsca rzekł -- ,,Dwa piki'', & d \\*
A ochmistrz w ,,telewizor'' wlał & d \\*
Nie byle jakie siki. & A$^7$ d \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Cztery piwka na stół, w popielniczkę pet, & D G \\*
\refrenspace Jakąś Damę roześmianą Król przytuli wnet. & A$^7$ D \\*
\refrenspace Gdzieś między palcami sennie płynie czas. & D$^7$ G \\*
\refrenspace ,,Czwarta ręka, Króla bije As!'' & A$^7$ d \\[\zwrotkaspace]

A w karcie tylko jeden As & d \\*
I nic poza tym nie ma, & d \\*
Ale nie powiem przecie -- ,,Pas'', & d \\*
Może zagrają szlema? & d \\*
,,Kontra'' -- mu rzekłem, taki bluff, & d \\*
By nieco spuścił z tonu, & d \\*
A Fred mu na to -- ,,Cztery trefl!'' & d \\*
Przywalił bez pardonu. & A$^7$ d \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Cztery piwka na stół\ldots \\[\zwrotkaspace]

A ,,mój'' w dwa palce obtarł nos, & d \\*
To znaczy: nie ma nic\ldots & d \\*
I wtedy Flak, podnosząc głos, & d \\*
Powiedział -- ,,Cztery pik!'' & d \\*
I kiedy jeszcze cztery Króle & d \\*
Pokazał mu jak trza, & d \\*
To Fred, z renonsem -- ,,Siedem pik'' -- & d \\*
Powiedział -- ,,Niech gra Flak!'' & A$^7$ d \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Cztery piwka na stół\ldots \\[\zwrotkaspace]

A ja mu -- ,,Kontra'', on mi -- ,,Re'', & d \\*
Ja czuję pełen luz, & d \\*
Bo widzę w moich kartach, że & d \\*
Jest atutowy tuz. & d \\*
Więc strzelam! Kiedy karty Fred & d \\*
Wyłożył mu na blat, & d \\*
To każdy mógł zobaczyć, jak & d \\*
Siwego Flaka trafia szlag. & A$^7$ d \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Cztery piwka na stół, w popielniczkę pet, & D G \\*
\refrenspace Jakąś Damę roześmianą Król przytuli wnet. & A$^7$ D \\*
\refrenspace Gdzieś między palcami sennie płynie czas. & D$^7$ G \\*
\refrenspace ,,Czwarta ręka, Króla bije As!'' & A$^7$ d \\[\zwrotkaspace]

Już nie pamiętam, ile dni & d \\*
W miesiące złożył czas. & d \\*
Morszczuki dosyć dobrze szły & d \\*
I grało się nie raz & d \\*
Lecz nigdy więcej Siwy Flak, & d \\*
Klnę na jumprowe wszy, & d \\*
Choćbyś go prosił tak, czy siak & d \\*
Nie zasiadł już do gry! & A$^7$ d \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace W popielniczkę pet, cztery piwka na stół & D G \\*
\refrenspace Już tej Damy roześmianej nie przytuli Król & A$^7$ D \\*
\refrenspace Gdzieś nam się zapodział atutowy As, & D$^7$ G \\*
\refrenspace Tego Szlema z nami wygrał czas! & A$^7$ d \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Cztery piwka na stół, w popielniczkę pet, & D G \\*
\refrenspace Jakąś Damę roześmianą Król przytuli wnet. & A$^7$ D \\*
\refrenspace Gdzieś między palcami sennie płynie czas. & D$^7$ G \\*
\refrenspace ,,Czwarta ręka, Króla bije As!'' & A$^7$ d \\

\end{piosenka_dluga}