\begin{piosenka_dluga}{Czarnobylskie opowieści}
Chodź, opowiem Ci bajeczkę, & a \\*
O dalekiej Ukrainie, & G \\*
Wy.bało elektrownię, & a \\*
Pół wschodu nie żyje. & C E a \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Hej, ha, lugola nalej, \\*
\refrenspace Hej, ha, probówki wznieśmy, \\*
\refrenspace Na chorobę popromienną, \\*
\refrenspace Jest to lek najlepszy. \\[\zwrotkaspace]

Bracia nic nie powiedzieli, \\*
Myśleli, że się rozwieje, \\*
Ale Szwedzi namierzyli, \\*
Już się lugol leje. \\[\zwrotkaspace]

Ciągle straszą nas Reganem,  \\*
Rakietami i kosmosem, \\*
A tu bracia robią prezent \\*
Pod samiutkim nosem. \\[\zwrotkaspace]

Kiedy tylko coś tam gruchnie, \\*
Wschodni wiatr ku nam zawieje, \\*
Wtedy każdy chętnie spieprza \\* 
W niedostępną knieję. \\[\zwrotkaspace]

Na Podlasiu się rozeszła \\*
Wieść, co przyszła prosto z pola: \\*
Chodźcie ludzie do ośrodka, \\*
Dają tam lugola. \\[\zwrotkaspace]

Krów na łące paść nie można, \\*
Choć stężenie ciągle spada, \\*
TASS agencja przecież wszędzie \\*
Ciągle o tym gada. \\[\zwrotkaspace]
$\phantom{a}$\\[10mm]
Pierwszy Maja -- Święto Pracy, \\*
Na ulicach tłum wariuje, \\*
A tu miłość od przyjaciół \\*
Ciągle promieniuje. \\[\zwrotkaspace]

Kiedy włosy mi wypadną \\*
I biegunka mną zawładnie, \\*
Co ja wtedy sobie myślę, \\*
Tego nikt nie zgadnie. \\[\zwrotkaspace]

W głowie coś mi strasznie łupie, \\*
Skóra schodzi też płatami, \\*
Lecz Ty miej to wszystko w dupie, \\*
Śpiewaj razem z nami. \\[\zwrotkaspace]

Kiedy zęby Ci wylecą,  \\*
Łysa pała Ci zostanie, \\*
Wspomnisz Bracie dawne czasy, \\*
Hej, lugola nalej! \\[\zwrotkaspace]

Pij lugola, pij na zdrowie, \\*
To się może przydać jeszcze, \\*
Bo w Żarnowcu już budują, \\*
Skończą za lat dwieście. \\[\zwrotkaspace]

Na Europę padł strach blady,  \\*
Co sprytniejszy schron buduje, \\*
Płaszcz gumowy na się wkłada, \\*
Mleka nie kupuje. \\[\zwrotkaspace]

A ja przecież wdzięczny jestem, \\*
W sercu się zabliźnia rana, \\*
Że mi zginąć nie pozwolą \\*
Od rakiet Reagana. \\

\end{piosenka_dluga}