{\small \begin{piosenka}[0.5mm]{North-West Passage -- Ryczące dwudziestki}
	
Brnę przez kry na zachód od Davisa zimnych wrót, & a e a \\
Szlakiem tych, których bogactwa wiodły na Daleki Wschód. & a d e \\
Sławę zdobyć chcieli, został po nich tylko proch, & a e$^7$ a \\	
Białe kości popłynęły gdzieś na dno. & d$^7$ e$^7$ F G \\[\zwrotkaspace]
		
\refrenspace Spróbuj chociaż raz north-westowe przejście zdobyć, & C G a e F \\
\refrenspace Znajdź miejsca gdzie zimował Franklin u Beauforta Wrót, & d C F d F G \\
\refrenspace Wykuj własny szlak przez kraj dziki i surowy, & C G a F \\
\refrenspace Przejdź drogą Północ-Zachód poza lód. & d C G F \\[\zwrotkaspace]
	
Trzy wieki przeminęły, na wyprawę ruszam znów & a e a \\
Śladami dzielnych chłopców, co walczyli z furią mórz. & a d e \\
Miasta z lodu wyrastają, by rozpłynąć za mną się, & a e$^7$ a \\	
Jak odkrywcom dawnym wskażą nowy brzeg. & d$^7$ e$^7$ F G \\[\zwrotkaspace]
	
\refrenspace Spróbuj chociaż raz north-westowe przejście zdobyć\ldots \\[\zwrotkaspace]
		
Mile wloką się bez końca, całą noc pcham się na West. & a e a \\
Tu McKenzie, David Thompson, cała reszta z nimi też, & a d e \\
Wytyczali dla mnie drogę wśród iskrzących lodem gór. & a e$^7$ a \\	
W mroźnych wiatrach głos ich słyszę, jak ze snu. & d$^7$ e$^7$ F G \\[\zwrotkaspace]
	
\refrenspace Spróbuj chociaż raz north-westowe przejście zdobyć\ldots \\[\zwrotkaspace]
	
I czymże ja się różnię od pionierów szlaków tych? & a e a \\
Tak, jak oni, porzuciłem życie pośród bliskich mi, & a d e \\
By znów odkryć North-West Passage, dla tak wielu koniec snów, & a e$^7$ a \\	
Ale marzę, bym do domu wrócić mógł. & d$^7$ e$^7$ F G \\[\zwrotkaspace]
	
\refrenspace Spróbuj chociaż raz north-westowe przejście zdobyć\ldots \\[\zwrotkaspace]
	
\end{piosenka} }