{\small \begin{piosenka}{Szkuner I'm Alone -- Smugglers}
		
Baksztagiem pruł nasz ,,I'm Alone'' hen od Meksyku bram. & e G D \\
A Jankes w dziób kopany po piętach deptał nam. & a$^7$ e \\
Tysiące beczek rumu od lockerów aż po dno & e G D \\
I nawet kabla luzu choćbyś robił nie wiem co. & a e \\[\zwrotkaspace]
		
\refrenspace Sam Neptun śpiewał szanty po cichu sprzyjał nam, & C G \\
\refrenspace Więc bił rekordy ,,I'm Alone'' choć groził wciąż wuj Sam. & a H$^7$ \\
\refrenspace Na jedną kartę wszystko jak struna każdy bras, & C G H$^7$ e \\
\refrenspace Niech diabli porwą Coast Guard tak mawiał każdy z nas. & a e \\[\zwrotkaspace]
				
A dawniej szkuner ,,I'm Alone'' hen po łowiskach gnał, & e G D \\
Lecz w końcu ryb zabrakło i głód w oczy zajrzał nam. & a$^7$ e \\
Za burtę poszły sieci, bo tak krzyczał kobiet tłum & e G D \\
Jankesi mają ginu dość postawmy więc na rum. & a e \\[\zwrotkaspace]
		
\refrenspace Sam Neptun śpiewał szanty po cichu sprzyjał nam\ldots \\[\zwrotkaspace]		
		
Gdy stawialiśmy żagle to Coast Guard wpadał w trans. & e G D \\
Ta banda bubków w baliach nie miała żadnych szans. & a$^7$ e \\
Pułapkę zastawili gnoje choć tak dobrze szło. & e G D \\
Posłali dzielny ,,I'm Alone'' z ładunkiem aż na dno. & a e \\[\zwrotkaspace]
		
Nie jeden z Nowej Szkocji szkuner taki spotkał los. & e G D \\
A wszystko przez cholerny głód i wiecznie pusty trzos. & a$^7$ e \\
Choć jeden z nich nasz ,,I'm Alone'' swe miejsce w pieśni ma & e G D \\
I pewnie Neptun lubi go i w kości na nim gra. & a e \\[\zwrotkaspace]
		
\refrenspace I nawet śpiewa szanty po cichu sprzyja nam, & C G \\
\refrenspace Lecz leży na dnie ,,I'm Alone'' i śmieje się wuj Sam. & a H$^7$ \\
\refrenspace Na jedną kartę wszystko jak struna każdy bras. & C G H$^7$ e \\
\refrenspace Niech diabli porwą Coast Guard tak mawiał każdy z nas. & a e \\[\zwrotkaspace]
		
A ci co pokład ,,I'm Alone'' kochali jak swój dom, & e G D \\
Nie dla nich blaski sławy i nie dla nich w niebie tron. & a$^7$ e \\
Niech mają choć ten cichy klang, ten jeden marny dzwon & e G D \\
i niech każdy do nich woła ,,Hej, smuggler z I'm Alone!'' & a e \\[\zwrotkaspace]
		
\refrenspace Niech Neptun śpiewa szanty po cichu sprzyja nam, & C G \\
\refrenspace Rekordy bije ,,I'm Alone'' i zamknie się wuj Sam. & a H$^7$ \\
\refrenspace Na jedną kartę wszystko jak struna każdy bras. & C G H$^7$ e \\
\refrenspace Niech smuggler pije tylko rum tak mawia każdy z nas. & a e \\
\refrenspace $\| \times 2$	\\
\end{piosenka} }