\begin{piosenka}[3mm]{Ciągle pada -- Czerwone Gitary}
Ciągle pada. Asfalt ulic jest dziś śliski jak brzuch ryby & G e \\
Mokre niebo się opuszcza coraz niżej & C \\
Żeby przejrzeć się w zmarszczonej deszczem wodzie & D$^7$ \\
A ja? A ja chodzę desperacko i na przekór wszystkim moknę & G e \\
Patrzę w niebo chwytam w usta deszczu krople & C \\
Patrzą na mnie rozpłaszczone twarze w oknie. To nic. & D$^7$ \\ [\zwrotkaspace]

Ciągle pada. Ludzie biegną bo się bardzo boją deszczu & e C \\
Stają w bramie ledwo się w tej bramie mieszcząc & A \\
Ludzie skaczą przez kałuże na swej drodze & D \\
A ja? A ja chodzę nie przejmując się ulewa ani spiesząc & e C \\
Czując jak mi krople deszczu usta pieszczą & A \\
Ze złożonym parasolem idę pieszo. O tak. & D \\ [\zwrotkaspace]

Ciągle pada. Alejkami już strumienie wody płyną & G e \\
Jakaś para się okryła peleryną & C \\
Przyglądając się jak mokną bzy w ogrodzie & D$^7$ \\ 
A ja? A ja chodzę w strugach wody ale z czołem podniesionym & G e \\ 
Żadna siła mnie nie zmusza i nie goni & C \\
Idę niby zwiastun burzy z kwiatem w dłoni. O tak! & D$^7$ \\ [\zwrotkaspace] 

Ciągle pada. Nagle ogniem otworzyły się niebiosa & e C \\
Potem zaczął deszcz ulewny siec z ukosa & A \\
Liście klonu się zatrzęsły w wielkiej trwodze & D \\
A ja? A ja chodzę i nie straszna mi wichura ni ulewa & e C \\ 
Ani piorun który trafił obok w drzewa & A \\
Słucham wiatru który wciąż inaczej śpiewa & D \\ [\zwrotkaspace]

Ciągle pada. Nagle ogniem otworzyły się niebiosa\ldots \\

\end{piosenka}
