\begin{piosenka_dluga}[-10mm]{Debilna piosenka -- Zioma}

Debilna piosenka sama się śpiewa sama się pamięta, & C F$^9$ C G$^6$ \\*
Piosenka debila, którego cieszy każda chwila. \\*
Gdy może z góry pod górę z góry pod górę\ldots eeejjj! \\[\zwrotkaspace]

Nucę ją w głowie kiedy pod górę gdy pod nią wchodzę sobie, \\*
Szaleńczo ją śpiewam, gdy zaraz potem z góry zbiegam. \\*
Potem z powrotem z potem, potem z powrotem z potem \\*
potem z powrotem, tarararam, tarararam, tarararam. \\[\zwrotkaspace]

Debilna piosenka sama się śpiewa sama się pamięta, \\*
Piosenka wariata, który pionowo w kółko lata. \\*
Bo jak inaczej nazwać idiotę, \\*
Co pod górę wchodzi by zaraz zejść z powrotem? \\
To maniak, bez wahania, opętała go mania wspinania, \\*
Mania wspinania mania mania mania mania  \\*
Mania mania czegoś do wspinania papapapam \\[\zwrotkaspace]

I wszystko by jeszcze było cacy, gdyby nie ten jego plecaczek,  \\*
A jest to około dwieście kilo, \\*
z którym na plecach miota się debilo. \\[\zwrotkaspace]

/I tu debilo po wykrotach na plecach się miota, \\*
A gdy pot oczy mu zalewa on i tak ją sobie śpiewa \\*
Ją czyli czą? Oczywiście\ldots / \\[\zwrotkaspace]

Debilną piosenkę, która mu szlak wytycza przez tą mękę, \\*
Nuci ją sobie tamtaramtaramta, \\*
Piosenkę nieszkodliwego palanta tarararam. \\[\zwrotkaspace]

/A teraz wątek osobisty/ \\[\zwrotkaspace]

A gdyby nawet mnie zamknęli w gąbką wykładanej celi, \\*
Mało mnie to obchodzi, byle by tam było na co wchodzić, \\*
A potem schodzić a potem wchodzić schodzić wchodzić schodzić \\*
Didididididididi. \\[\zwrotkaspace]

Debilna piosenka sama się śpiewa sama się pamięta, \\*
Piosenka szajbusa, co wchodzi na wszystko, co się nie rusza. \\[\zwrotkaspace]

/A jak się rusza to i tak wchodzi, co mu szkodzi, \\*
pojedzie do Łodzi, najwyżej coś spłodzi./ \\[\zwrotkaspace]

I kiedyś wielkim spychaczem, & C F$^9$ C G$^6$\\*
Spychnę wszystkie góry świata w jeden placek. \\*
Potem podrapię się w głowę \\*
I z tych wszystkich gór jedną wielką zrobię. \\*
Każdy nieprzystosowany wejdzie na nią tylko raz \\*
I będziecie mieli z nami spokój już na cały czas czas czacza\ldots \\[\zwrotkaspace]

Jakby ktoś się chciał nauczyć tej piosenki, to to jest \\*
Bardzo łatwy, taki symboliczy układ chwytów \\*
Na dół na dół do góry do góry  \\*
Na dół na dół do góry do góry \\*

Debilom potakiwać trzeba, macie rację, niech sobie pośpiewam, \\*
Myślcie lecz przez chwilę, kto z was jest jeszcze takim jak ja  \\*
Na dół na dół do góry do góry  \\*
Na dół na dół do góry do góry \\*
Na dół na dół do góry do góry\ldots Tak! \\[\zwrotkaspace]

/Proszę wszystkich moich kolegów, koleżanki, \\*
O śpiewanie tej wspólnej debilnej śpiewanki!/ \\*

Debilna piosenka sama się śpiewa sama się pamięta, \\*
Piosenka debila, którego cieszy każda chwila. \\[\zwrotkaspace]

Debilna piosenka sama się śpiewa sama się pamięta, \\*
Piosenka debila, któremu z pyska cieknie ślina, \\*
Gdy może z góry pod górę z góry pod górę\ldots eeejjj! \\[\zwrotkaspace]

Debilna piosenka sama się śpiewa sama się pamięta \\*
Nienienienie opamięta. \\

\end{piosenka_dluga}
$\phantom{a}$\\[1cm]
\chord{t}{x,p3,p2,n,p1,n}{C} \chord{t}{x,x,p3,p2,p1,n}{F$^9$} \chord{t}{p3,p2,n,n,p1,n}{G$^6$}