{\small \begin{piosenka_dluga}{Piwo -- Zioma}
-- Czołem Rysiu -- Co tu, Stachu? & C F \\*
-- Co tu robisz w tym Karpaczu? & C G \\*
-- Cóż, po sesji odpoczywam, & C F \\*
Chodź się napić piwa! & C \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Lej, lej, piwo lej, & C F \\*
\refrenspace Niech popłynie strugą, hej! & C G \\*
\refrenspace Niechaj głowy nam rozkiwa, & C F \\*
\refrenspace Barman, jeszcze piwa! & C \\[\zwrotkaspace]

-- Opowiadaj co u Ciebie, \\*
Jak tu student klepie biedę? \\*
-- Rozwalili nam melinę \\*
Więc z pragnienia ginę! \\[\zwrotkaspace]

-- Za to u mnie bieda nowa \\*
Żyłem se jak Casanova \\*
Ale przez tą, wiesz, ustawę, \\*
Ojcem wnet zostanę! \\[\zwrotkaspace]

-- Dość narzekań, na bok smutki, \\*
Wspomnij Stachu te wędrówki, \\*
Bez pieniędzy lecz z gitarą, \\*
W góry z fajną wiarą! \\[\zwrotkaspace]

-- Ech, komuna, piękne czasy, \\*
Mogłeś mieć schronisko, wczasy, \\*
Słodkie dziewczę w nockę parną, \\*
Piwo prawie darmo\ldots \\[\zwrotkaspace]

-- A pamiętasz, choć w przebłyskach, \\*
Jak nie było miejsc w schroniskach \\*
I spaliśmy raz na dworze \\*
We jednym śpiworze? \\[\zwrotkaspace]

Tak pamiętam to jak wczoraj \\*
A w przebłyskach twarz doktora \\*
Bo mnie po tej z Tobą nocy \\*
Jakiś parch obskoczył \\[\zwrotkaspace]

A pamiętasz ochlapusku, \\*
Jak popiliśmy w schronisku \\*
I zbudziłeś się nad ranem \\*
W budzie z bernardynem? \\[\zwrotkaspace]

A ten numer jak to Ali & C F \\*
Kompas namagnesowali & C G \\*
I GOPR znalazł ją pod koniec & C F \\*
Gdzieś po czeskiej stronie? & C \\[\zwrotkaspace]

A to jak w plecak Eugenii \\*
Nawaliliśmy kamieni? \\*
I tak niosłaby biedaczka \\*
Gdyby nie padaczka! \\[\zwrotkaspace]

Jak po nocnym niebie białe obłoki nad lasem \\*
Jak na szyi wędrowca podpaska szamotana wiatrem \\*
Ze skrzydełkami \\[\zwrotkaspace]

Góraaaaalu, czy ci nie żaaaaaaal? \\*
NIE! \\[\zwrotkaspace]

Jesteśmy jagódki, czarne jagódki, \\* 
Mieszkamy w lesie zieloonym \\[\zwrotkaspace]

/i jeszcze 4 piwa i duża buźka dla barmana!/ \\[\zwrotkaspace]

Lej, lej, piwo lej, \\*
Niech popłynie strugą, hej! \\*
Niechaj głowy nam rozkiwa \\*
Barman\ldots \\[\zwrotkaspace]

/i po tych piwach niestety \\*
Stasiu i Rysiu przekraczają barierę dźwięku \\*
i Stasiu śpiewa: \\*
AAAAAaaaaaaaaAAAAAAAAAAaaaaaaa!/ \\[\zwrotkaspace]

Lej, lej, piwo lej, \\*
Niech popłynie strugą, hej! \\*
Niechaj głowy nam rozkiwa, \\*
Barman\ldots Stasiu rzyga! \\[\zwrotkaspace]

/Stasiu rzyga, \\*
A barman odzywa się do Stasia \\*
W starej góralskiej gwarze, \\* 
Słowa mniej więcej następujące: \\*
O Jezu, wy, kurwa, intelygencja jedna, wypierdalać \\*
Mi stąd, bo z dupy nogi powyrywam, \\*
Żebyście mi tu swoich ryjów więcej nie pokazywali!/ \\[\zwrotkaspace]

Lej, lej, piwo lej, & C F \\*
Niech popłynie strugą, hej! & C G \\*
Niechaj głowy nam rozkiwa, & C F \\*
Barman\ldots & C \\[\zwrotkaspace]

/Jako że zrozumienie tekstu wypowiedzi barmana \\*
Może nastręczać drobnych trudności, \\*
Przygotowałem się na tę ewentualność \\*
Z tym oto tłumaczeniem: \\*
Mamy nadzieję, że spędzili panowie \\*
W naszym lokalu bardzo miły wieczór \\*
Dziękujemy i polecamy się na przyszłość/ \\[\zwrotkaspace]

Lej, lej, piwo lej, \\*
Niech popłynie strugą, hej! \\*
Niechaj głowy nam rozkiwa, \\*
Barman\ldots wredna świnia\ldots \\[\zwrotkaspace]

Lej, lej, piwo lej, \\*
Niech popłynie strugą, hej! \\*
Niechaj głowy nam rozkiwa, \\*
Gdzie tu dostać piwa? \\[\zwrotkaspace]

Chodźże Stasiu, puść tę lampę, \\*
Wynajmuję tu altankę. \\*
Mam w altance lodóweczkę \\* 
A w niej\ldots \\*
/Dyskusja publiczności/ \\[\zwrotkaspace]

Lej, lej, piwo lej, \\*
Niech popłynie strugą, hej! \\*
Niechaj głowy nam rozkiwa \\*
Ta beczułka piwa!

\end{piosenka_dluga} }