\begin{piosenka_dluga}{Znajomy smak księżycówy -- Paweł Orkisz}
	
Już dawno nie byłem na rajdzie, & d F \\*
-- znajomy smak księżycówy & C d \\* 
syn mi na głowę wyłazi, & d F \\*
-- znajomy smak księżycówy & C d \\* 
żona mnie z domu nie puszcza & d F \\*
-- znajomy smak księżycówy & C d \\* 
po rajdach pozostał mi w ustach & d F \\*
-- znajomy smak księżycówy. & C d \\[\zwrotkaspace] 

\refrenspace A smaka mam, smaka mam jak fiks! & F C \\
\refrenspace Wypiłbym całe morze piwa! & A d \\
\refrenspace Oczy płoną, ręce drżą, & F \\*
\refrenspace dusza z piersi się wyrywa, & C \\*
\refrenspace bo rajd się zbliża. & A d \\*
\refrenspace $\| \times 2$ \\[\zwrotkaspace]

Wyjeżdżałem -- dali strzemiennego, -- \ldots  & d F C d \\*
Przyjechałem, przywitali swego! -- \ldots & d F C d \\*
Przy ognisku siedzę -- dla rozgrzewki -- \ldots & d F C d \\*
Coraz częściej dobrze mi pod drzewkiem -- \ldots & d F C d \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace A smaka mam, smaka mam ja fiks! & F C \\* 
\refrenspace Wypiłbym całe morze wódki! & A d \\*
\refrenspace Wlewam w siebie bez umiaru, & F \\*
\refrenspace piwo, wino, bimber, charę, & C \\*
\refrenspace bo rajd jest krótki! & A d \\*
\refrenspace $\| \times 2$ \\[\zwrotkaspace]

Jak się tutaj wziąłem -- nie pamiętam! -- \ldots & d F C d \\*
Wiem, że ciągle deptał mi po piętach -- \ldots & d F C d \\*
Nogi wcale mnie nie bolą, nie! -- \ldots & d F C d \\*
Za to w głowie szumi, huczy, wre -- \ldots & d F C d \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Ech, kaca mam, kaca mam jak fiks! & F C \\*
\refrenspace Żołądek nęka, głowa mi pęka! & A d \\*
\refrenspace Gadaj, bracie, jak to było, & F \\*
\refrenspace jak do domu się trafiło? -- & C \\*
\refrenspace nic nie pamiętam! & A d \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Lecz smaka mam, smaka mam jak fiks! & F C \\*
\refrenspace Na kacu tylko smak mi został! & A d \\*
\refrenspace Gadaj szybko, do cholery, & F \\*
\refrenspace gdzie następny rajd i kiedy, & C \\*
\refrenspace bo smak jest constans! & A d \\[\zwrotkaspace]

\textit{W tym momencie, jak pamiętacie,} &\\
\textit{wyskakuje zza krzaka wilk i mówi do Kapturka:} &\\
\textit{,,Kapturku, a teraz będę Cię całował tam,} &\\
\textit{gdzie Cię jeszcze nikt nie całował.''} &\\
\textit{A Kapturek śpiewa mu mniej więcej tak:} & \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Wypijże se, byku, w domu! Na szlaku nie rzygaj, & F C \\*
\refrenspace na szlaku nie rzygaj, na szlaku nie rzygaj! & A d \\*
\refrenspace Bo jak złapię Cię na szlaku -- & F \\*
\refrenspace nie daj Boże! -- po pijaku, & C \\*
\refrenspace nogi z d\ldots \ powyrywam!!! & A d \\*
	
\end{piosenka_dluga}	
	
	
	
	