\begin{piosenka}[1mm]{Superbohater -- SMKKPM}
	
\refrenspace Chciałbym  mieć super moc jak superbohater, & C a \\
\refrenspace Może wtedy zwróciłbym na siebie twoją uwagę. & e \\
\refrenspace Ale nie mam super mocy jak superbohater, & C a \\
\refrenspace Nie mam też twojej uwagi bo jestem zwykłym chłopakiem. & e \\[\zwrotkaspace]

Gdybym miał super moc, mógłbym zawrócić ci w głowie & C a \\
I byś moje, a nie jego, cerowała superstroje. & e \\
To moja superszczoteczka byłaby w twojej łazience. & C a \\
I to o mnie by kręcili filmy, mnie robili zdjęcia. & e \\
A jak przyszłoby do tego, że musiałbym świat ratować, & C a \\
Nasza miłość zwyciężyłaby każdego wroga. & e \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Chciałbym  mieć super moc jak superbohater\ldots \\
\refrenspace $\| \times 2$ \\[\zwrotkaspace]

Mógłbym cofnąć czas, gdy spóźnisz się do pracy, & C a \\
Gdy ktoś krzywo się by się patrzył, miałbym w moich oczach laser. & e \\
Jednym gestem dłoni przesuwałbym budynki, & C a \\
A drugą ręką wręczałbym ci drobne upominki. & e \\
Chciałbym mieć taką moc, by móc się tobie przyśnić. & C a \\
By móc zmieniać się w gąbkę, żebyś brała mnie pod prysznic & e \\
Ale nie jest ze mnie żaden superbohater & C a \\
I nie mam superklaty, tylko zwykłą klatę\ldots & e \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Chciałbym  mieć super moc jak superbohater\ldots \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Chciałbym  mieć super moc jak superbohater, & C a \\
\refrenspace Może wtedy zwróciłbym na siebie twoją uwagę. & e \\
\refrenspace Ale nie mam super mocy jak superbohater, & C a \\
\refrenspace Póki co udaję, że jestem zwykłym chłopakiem\ldots & e \\[5mm]

\verb+E|------------8------|    |-------------------||+\\
\verb+H|-----8-10-----10---|x3  |-----8-8---8-8-----||+\\
\verb+G|-9-----------------|    |-9-----------------||+\\
	
\end{piosenka}	