\begin{piosenka}[7mm]{Co ty tutaj robisz -- Elektryczne Gitary}

I co ja robię tu, co ty tutaj robisz? & C e \\*
Dwanaście ciężkich szczerozłotych koron moją głowę zdobi & F C G \\*
Jest tyle różnych dróg, co ty tutaj robisz? & C e \\*
Kolejny piękny marmurowy pomnik koło domu stoi & F C G \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Już każdy powiedział, to co wiedział & d F G \\*
\refrenspace Trzy razy wysłuchał dobrze mnie & d F G \\*
\refrenspace Wszyscy zgadzają się ze sobą & C e \\*
\refrenspace A będzie nadal tak, jak jest & F G \\[\zwrotkaspace]

I co ja robię tu, co ty tutaj robisz? & C e \\*
Są takie rzeczy, że nikt nie zaprzeczy, po co tu się głowić? & F C G \\*
Z daleka słychać szum, co ty tutaj robisz? & C e \\*
Dla wielkich oraz osłów, by się rzucić z mostu no i łowić & F C G \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Już każdy powiedział\ldots \\[\zwrotkaspace]

I co ja robię tu, co ty tutaj robisz? & D fis \\*
Mieć te przestrzenie na jedno skinienie, wiele wynagrodzi & G D A \\*
Nie trzeba tęgich głów, co ty tutaj robisz? & D fis \\*
Takie okazje, bale i lokale chcą, bym się narodził & G D A \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Już każdy powiedział, to co wiedział & e G A \\*
\refrenspace Trzy razy wysłuchał dobrze mnie & e G A \\*
\refrenspace Wszyscy zgadzają się ze sobą & D fis \\*
\refrenspace A będzie nadal tak, jak jest & G A \\[\zwrotkaspace]

I co ja robię tu, co ty tutaj robisz? & E gis \\*
Dwanaście ciężkich szczerozłotych koron moją głowę zdobi & A E H \\*
Jest tyle różnych dróg, co ty tutaj robisz? & E gis \\*
Kolejny piękny marmurowy pomnik koło domu stoi & A E H \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Już każdy powiedział, to co wiedział & fis A H \\*
\refrenspace Trzy razy wysłuchał dobrze mnie & fis A H \\*
\refrenspace Wszyscy zgadzają się ze sobą & E gis \\*
\refrenspace A będzie nadal tak, jak jest & A H \\*

\end{piosenka}