{\small \begin{piosenka}{Kołysanka dla nieznajomej -- Perfect}
Gdy nie bawi cię już & C a  \\*
Świat zabawek mechanicznych & F G  \\*
Kiedy dręczy cię ból & C a  \\*
Niefizyczny & F G  \\*
Zamiast słuchać bzdur & C  \\*
Głupich telefonicznych wróżek zza siedmiu mórz & a e F  \\*
Spytaj siebie, czego pragniesz? & F G a  \\*
Dlaczego kłamiesz, że miałaś wszystko? & F G  \\[\zwrotkaspace]

Gdy udając, że śpisz & C a  \\*
W głowie tropisz bajki z gazet & F G  \\*
Kiedy nie chcesz już śnić & C a  \\*
Cudzych marzeń & F G  \\*
Bosa do mnie przyjdź & C  \\*
I od progu bezwstydnie powiedz mi, czego chcesz & a e F  \\*
Słuchaj, jak dwa serca biją & F G a  \\*
Co ludzie myślą, to nieistotne! & F G  \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Kochaj mnie! Kochaj mnie! & C a C a  \\*
\refrenspace Kochaj mnie nieprzytomnie & C a  \\*
\refrenspace Jak zapalniczka płomień & e  \\*
\refrenspace Jak sucha studnia wodę & F G  \\*
\refrenspace Kochaj mnie namiętnie tak & F G a  \\*
\refrenspace Jakby świat się skończyć miał & F G C  \\[\zwrotkaspace]

Swoje miejsce znajdź & C  \\*
I nie pytaj, czy taki układ ma jakiś sens & a e F  \\*
Słuchaj, co twe ciało mówi & F G a  \\*
W miłosnej studni już nie utoniesz & F G  \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Kochaj mnie! Kochaj mnie! & C a C a  \\*
\refrenspace Kochaj mnie nieprzytomnie & C a  \\*
\refrenspace Jak zapalniczka płomień & e  \\*
\refrenspace Jak sucha studnia wodę & F G  \\*
\refrenspace Kochaj mnie! Kochaj mnie! & C a C a  \\*
\refrenspace Kochaj mnie nieprzytomnie & C a  \\*
\refrenspace Jak księżyc w oknie śmiej się i płacz & e F  \\*
\refrenspace Na linie nad przepaścią tańcz & G a F  \\*
\refrenspace Aż w jedną krótką chwilę & G a  \\*
\refrenspace Pojmiesz, po co żyjesz & F G C  \\*
\end{piosenka} }
