\begin{piosenka_dluga}{Hej, me Bałtyckie Morze}

Hej, me Bałtyckie Morze, & a E a (G) \\*
Wdzięczny Ci jestem bardzo, & C G C C$^7$ \\*
Toś Ty mnie wychowało, & d G \\*
Toś Ty mnie wychowało, & C d \\*
Szkołęś mi dało twardą. & a E a (E) \\[\zwrotkaspace]

Szkołęś mi dało twardą,  & a E a (G) \\*
Uczyłoś łodzią pływać, & C G C C$^7$ \\*
Żagle pięknie cerować, & d G \\*
Żagle pięknie cerować & C d \\*
Codziennie pokład zmywać. & a E a (E) \\[\zwrotkaspace]

Codziennie pokład zmywać & a E a (G) \\*
Od soli i od kurzy, & C G C C$^7$ \\*
Mosiądze wyglansować, & d G \\*
Mosiądze wyglansować, & C d \\*
W ciszy, czy w czasie burzy. & a E a (E) \\[\zwrotkaspace]

W ciszy, czy w czasie burzy, & a E a (G) \\*
Trzeba przy pracy śpiewać, & C G C C$^7$ \\*
Bo kiedy śpiewu nie ma, & d G \\*
Bo kiedy śpiewu nie ma, & C d \\*
Neptun się będzie gniewać. & a E a (E) \\[\zwrotkaspace]

Neptun się będzie gniewać & a E a (G) \\*
I klątwę brzydką rzuci, & C G C C$^7$ \\*
Wpakuje na mieliznę, & d G \\*
Wpakuje na mieliznę, & C d \\*
Albo nam łódź wywróci. & a E a (E) \\[\zwrotkaspace]

Albo nam łódź wywróci & a E a (G) \\*
I krzyknie - "Hej partacze! & C G C C$^7$ \\*
Nakarmię wami rybki, & d G \\*
Nakarmię wami rybki, & C d \\*
Nikt po was nie zapłacze!" & a E a (E) \\[\zwrotkaspace]

Nikt po nas nie zapłacze, & a E a (G) \\*
Nikt nam nie dopomoże, & C G C C$^7$ \\*
Za wszystkie miłe rady, & d G \\*
Za wszystkie miłe rady, & C d \\*
Dziękuję Tobie Morze. & a E a (E) \\[\zwrotkaspace]

Hej, me Bałtyckie Morze, & a E a (G) \\*
Wdzięczny Ci jestem bardzo, & C G C C$^7$ \\*
Toś Ty mnie wychowało, & d G \\*
Toś Ty mnie wychowało, & C d \\*
Szkołęś mi dało twardą. & a E a (E) \\[\zwrotkaspace]

\end{piosenka_dluga}