{\small \begin{piosenka}{Paletki Amnona -- Joanna Kołaczkowska}
	
Daleko na krańcu świata & C \\
Urodził się Amnon Armata & Cis \\
Co mógłby mieć każda kobietę & C \\
A ma kolekcje paletek. & Cis C \\
Angielskie turystki wzdychają & b C \\
It's hot, but Amnon is king of Matkot & b C \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Amnon! Amnon! & f \\
\refrenspace Obejrzyj się wreszcie za mną & f \\
\refrenspace Popatrz na kibić kobietki & C \\
\refrenspace Porzuć te swoje paletki & Cis \\
\refrenspace Amnon! Amnon! & C/Cis C/Cis \\[\zwrotkaspace]

\akordy{C/Cis C}\\[\zwrotkaspace]

Gdy znudzi mu się już granie & C \\
Pokaże Ci Amnon mieszkanie & Cis \\
Paletek ma pełne ściany & C \\
Za darmo, za free, not money & Cis C \\
Rosyjskie turystki wzdychają & b C \\
Ну вот, как Амнон играeт Маткот & b C \\
\textit{/Nu wot, kak Amnon igrajet Matkot/} \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Amnon! Amnon\ldots \\[\zwrotkaspace]

Paletek ma Amon trzy setki & C \\
I stół w kształcie dużej paletki & Cis \\
Paletki haftuje na dresie & C \\
Paletko w paletki na jesień & Cis C \\
Niemieckie turystki wzdychają & b C \\
Mein Got, die Amnon spielen super Matkot & b C \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Amnon! Amnon\ldots \\[\zwrotkaspace]

Gdy kiedyś wam się przydarzy & C \\
Amnona spotkać na plaży & Cis \\
Nie brońcie się, drogie Panie & C \\
No niech wam pokaże mieszkanie & Cis C \\
Na pasję nie ma tabletki & C \\
I nikt nie rozwiąże zagadki & Cis \\
Po co Amnon Armata zbiera paletki & C \\
A Anton paletki nalepki na armatki & Cis C \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Amnon! Amnon\ldots \\[\zwrotkaspace]

\end{piosenka} }