\begin{piosenka_dluga}{Pijmy za tych co poszli na dno -- Mechanicy Szanty}

Pamiętam tę noc, gdy szalał sztorm, & D G D \\*
A wiatr konary zginał drzew. & G D \\*
Do knajpy wszedł nieznany gość & D h \\*
I widać było, że wędrowcem jest. & e$^7$ A \\*[\zwrotkaspace]

Przy barze stał i piwo pił & D G D \\*
Wpatrzony gdzieś w płomieni blask. & G D \\*
"Przeżyłem już podobną noc, & D h \\*
Na morzu śmierć." - powiedział nam. & e A \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Więc pijmy za tych, co poszli na dno, & D G D \\*
\refrenspace Których zabrało morze nam. & D A \\*
\refrenspace Za zdrowie tych, co na morzu dziś są, & D G D \\*
\refrenspace Daj im Boże szczęście w tę noc, jak dziś, & D A D h \\*
\refrenspace Daj im Boże szczęście w tę noc. & D A D \\[\zwrotkaspace]

Ciągnęliśmy sieć przy Baltimore & D G D \\*
I całkiem dobrze nam to szło. & G D \\*
W ładowniach ryb już było dość, & D h \\*
Ostatni zaciąg, kurs na dom. & e$^7$ A \\*[\zwrotkaspace]
Pływaliśmy już tych kilka lat & D G D \\*
I każdy dobrze znał swój fach, & G D \\*
Lecz nikt nie wiedział o tym, że & D h \\*
Swe kości złoży w morski piach. & e A \\[\zwrotkaspace]

Nad ranem był sztorm, cholerny sztorm, & D G D \\*
Przed nami rosły ściany z fal. & G D \\*
Przy sterze stało kumpli dwóch, & D h \\*
A łódź innym kursem w morze szła. & e$^7$ A \\*[\zwrotkaspace]

I nagle trzask łamanych wręg, & D G D \\*
Ryk morza tłumił chłopców krzyk. & G D \\*
Wśród wiru fal i twardych skał & D h \\*
Widziałem śmierć kamratów mych. & e A \\[\zwrotkaspace]

Gdzieś przy St. Johns Point wywlokłem się & D G D \\*
Wpół żywy na piaszczysty brzeg. & G D \\*
Jak szczur lądowy żyję dziś, & D h \\*
Na morze nic nie wygna mnie. & e$^7$ A \\*[\zwrotkaspace]

A kiedy sztorm na morzu jest, & D G D \\*
Wciąż słyszę głosy kumpli mych & G D \\*
I dręczy mnie tak straszna myśl, & D h \\*
Że mogłem leżeć dziś wśród nich. & e A \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Więc pijmy za tych, co poszli na dno, & D G D \\*
\refrenspace Których zabrało morze nam. & D A \\*
\refrenspace Za zdrowie tych, co na morzu dziś są, & D G D \\*
\refrenspace Daj im Boże szczęście w tę noc, jak dziś, & D A D h \\*
\refrenspace Daj im Boże szczęście w tę noc, jak dziś, & D A D h \\*
\refrenspace Daj im Boże szczęście w tę noc. & D A D \\[\zwrotkaspace]

\end{piosenka_dluga}