\begin{piosenka_dluga}{Popłyń do Rio -- Ryczące Dwudziestki}

Gdy smutek Cię dręczy, & C G \\ 
Gdy w piersiach coś jęczy, & C G \\ 
Gdy życie Ci idzie kulawo, & C G$^7$ \\*
Doradzę Ci, stary, & G$^7$ \\* 
Przy dźwiękach gitary, & G$^7$ \\*
Receptę mam na to klawą: & G$^7$ C \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Popłyń do Rio, & C F \\* 
\refrenspace Gdzie ananas dojrzewa, & G C \\* 
\refrenspace Gdzie dziewczyn bez liku nie nosi staników, & C G$^7$ \\* 
\refrenspace Gdzie sambę się tańczy i śpiewa. & G$^7$ C \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Aj, aj, aj, aj\ldots & C F \\* 
\refrenspace Popłyń do Rio, & G C \\*
\refrenspace Gdzie dziewczyn bez liku nie nosi staników, & C G$^7$ \\* 
\refrenspace Gdzie bimber trzcinowy piją. & G$^7$ C \\[\zwrotkaspace]

Daleka jest droga \\*
Do Rio -- olaboga!  \\*
Lecz Ciebie niech to nie zraża. \\* 
Ty płyń pod żaglami \\*
Nocami i dniami, \\*
I na zakrętach uważaj. \\[\zwrotkaspace] 

Rzuciwszy kotwicę \\* 
Idź najpierw w ulicę \\* 
Dzielnicy, co zwie się Urca. \\* 
I broń się przed grzechem,  \\*
Gdy wabi uśmiechem \\*
Niejedna Koryntu córka. \\[\zwrotkaspace]

Gdy zjesz avocado, \\*
To zwiedź Corcowado \\*
I popatrz na miasto zaraz. \\* 
Zobaczysz z wysoka, \\*
Jak błyszczy zatoka, \\*
Co zwie się Guanabara. \\[\zwrotkaspace]

W dzielnicy Flamengo \\*
Zatańczysz z panienką \\*
Ognistą, jak sam karnawał. \\*
Lecz bacz, by o zmroku \\*
I podczas podskoków \\*
Nie trafił Cię, bracie, zawał. \\[\zwrotkaspace]

Gdy skwar pali ciało, \\*
Kąpieli masz mało -- \\*
Jest plaża Copacabana, \\*
Co piasek ma świeży, \\*
Lecz patrz, obok leży \\*
Dziewczyna skąpo odziana. \\[\zwrotkaspace]

Wieczorem wzdłuż plaży  \\*
Sto barów się jarzy \\*
I kusi, i wabi, i nęci. \\* 
Ty sprawdzasz w kieszeni, \\* 
Lecz nic to nie zmieni, \\*
Bo mniej masz cruzeiros niż chęci. \\[\zwrotkaspace]

Kto wie -- w takim barze, \\*
Co może się zdarzyć \\*
I wydać przypadkiem nad ranem: \\*
Poznałeś Mulatkę, \\*
Przytulasz ją kapkę \\*
I czujesz, że tańczysz z\ldots panem. \\[\zwrotkaspace]

Nie będę już dłużej \\*
Piosenką Cię nużył, \\*
Piosenki wszak krótko żyją; \\* 
Gdy smutek Cię ściśnie, \\*
Gdy łza z oczu tryśnie -- \\*
Po prostu -- POPŁYŃ DO RIO!
\end{piosenka_dluga}