\begin{piosenka_dluga}[3mm]{Mam tę moc -- Katarzyna Łaska}

\textit{kapodaster na I progu}\\[\zwrotkaspace]
	
Na zboczach gór biały śnieg nocą lśni, & e C \\*
I nietknięty stopą trwa. & D A$^4$ a \\*
Królestwo samotnej duszy, & e C \\*
A królową jestem ja. & D A$^4$ a \\*
Posępny wiatr na strunach burzy w sercu gra. & e C D a \\*
Choć opieram się, to się na nic zda\ldots & e D A \\[\zwrotkaspace]

Niech nie wie nikt, nie zdradzaj nic. & D C \\*
Żadnych uczuć, od teraz tak masz żyć. & C D \\*
Bez słów, bez snów, łzom nie dać się\ldots & D C \\*
Lecz świat już wie! & C \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Mam tę moc! Mam tę moc! & G D \\*
\refrenspace Rozpalę to, co się tli. & e C \\*
\refrenspace Mam tę moc! Mam tę moc! & G D \\*
\refrenspace Wyjdę i zatrzasnę drzwi! & e C$^2$ \\*
\refrenspace Wszystkim wbrew, na ten gest mnie stać! & G D e$^7$ C$^2$ \\*
\refrenspace Co tam burzy gniew? & h$^7$ B \\*
\refrenspace Od lat coś w objęcia chłodu mnie pcha. & e C \\[\zwrotkaspace]

\akordy{G D}\\[\zwrotkaspace]

Z oddali to, co wielkie, swój ogrom traci w mig. & e C D a \\*
Dawny strach co ściskał gardło, na zawsze wreszcie znikł! & e D A \\[\zwrotkaspace]

Zobaczę dziś, czy sił mam dość, & D C \\*
By wejść na szczyt, odmienić los. & C D \\*
I wyjść zza krat, jak wolny ptak. & D C \\*
O tak! & C \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Mam tę moc! Mam tę moc! & G D \\*
\refrenspace Mój jest wiatr, okiełznam śnieg. & e C \\*
\refrenspace Mam tę moc! Mam tę moc! & G D \\*
\refrenspace I zamiast łez jest śmiech! & e C \\*
\refrenspace Wreszcie ja, & G D \\*
\refrenspace zostawię ślad! & e C \\*
\refrenspace Co tam burzy gniew? & G D \\[\zwrotkaspace]

Moc mojej władzy lodem spada dziś na świat. & D C \\*
A duszę moją w mroźnych skrach ku górze niesie wiatr. & D C \\*
I myśl powietrze tnie jak kryształowy miecz. & D C \\*
Nie zrobię kroku w tył\ldots & D C \\*
Nie spojrzę nigdy wstecz! & D C \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Mam tę moc! Mam tę moc! & G D \\*
\refrenspace Z nową zorzą zbudzę się. & e C \\*
\refrenspace Mam tę moc! Mam tę moc! & G D \\*
\refrenspace Już nie ma tamtej mnie! & e C \\*
\refrenspace Oto ja! & G D \\*
\refrenspace Stanę w słońcu dnia. & e C \\*
\refrenspace Co tam burzy gniew?! & G D \\*
\refrenspace Od lat coś w objęcia chłodu mnie pcha. & e C \\
	
\end{piosenka_dluga}	