\begin{piosenka_dluga}[4mm]{Nie zmieniajmy nic -- Ewa Farna \& Kuba Molęda}

głos damski \textit{głos męski} \textbf{razem} \\[2.3mm]

\akordy{G D C e D} \\[2.3mm]

Jest tak, że on nie słucha nigdy mnie & G D \\*
I myślami biegnie gdzieś & D C \\*
A ja & C \\*
Nie mogę go dogonić & e D \\*
On może przespać cały dzień \textit{(za poważna jest)} & G D \\*
Ciągle denerwuje mnie \textit{(ciągle spieszy się)} & D C \\*
A ja \textit{(i wpada w słowo)} & C \\*
Chyba nie obchodzę go \textit{(chyba nie obchodzę jej)} & e D \\[2.3mm]
 
\refrenspace Ja, \textit{Ty}, jak Niebo z ziemią & C \\*
\refrenspace \textbf{My nie spotkamy się!} & D \\*
\refrenspace Jak ogień i deszcz, \textit{jak ogień i deszcz} & G \\*
\refrenspace Nie dobraliśmy się, \textit{nie dobraliśmy się} & D \\*
\refrenspace \textbf{Ale nie potrafię zła \textit{(zły)} na ciebie być} & e D C \\*[2.3mm]

\refrenspace Jak Wenus i Mars, \textit{jak Wenus i Mars} & G \\*
\refrenspace Jesteśmy z innych gwiazd, \textit{jesteśmy z innych gwiazd} & D \\*
\refrenspace \textbf{Ale nikt mnie nie dopełnia tak jak Ty} & e D C \\*
\refrenspace \textbf{Proszę nie zmieniajmy nic!} & C G \\[2.3mm]
 
\textit{Zawsze najmądrzejsza jest, co odpowiedzieć wie} & G D \\*
\textit{Ja znam jej wady, one nie odstraszą mnie} & C e D \\*
On czytać w moich myślach chce \textit{(w jej myślach czytać chcę)} & G D \\*
Tyle zastanawia się \textit{(kłóci ze mną się)} & D C \\*
Jest źle \textit{(bym ją dostrzegł)} & C \\*
\textbf{Tak mówią wszyscy mi} & e D \\[2.3mm]

\refrenspace Ja, \textit{Ty}, jak Niebo z ziemią\ldots \\[2.3mm]

\textit{Na moje tak, jej nie} & F \\*
Nie możemy zgodzić się & F G \\*
\textbf{Doskonali różni} & F \\*
\textbf{Ale nie zmieniajmy nic!} & F G \\*
\textbf{Nie!} & G \\[2.3mm]
 
Jak ogień i deszcz, \textit{jak ogień i deszcz} & A \\*
Nie dobraliśmy się, \textit{nie dobraliśmy się} & E \\*
\textbf{Ale nie potrafię zła \textit{(zły)} na ciebie być} & fis E D \\*[2.3mm]

Jak Wenus i Mars, \textit{jak Wenus i Mars} & A \\*
Jesteśmy z innych gwiazd, \textit{jesteśmy z innych gwiazd} & E \\*
\textbf{Ale nikt mnie nie dopełnia tak jak Ty} & fis E D \\*
\textbf{Proszę nie zmieniajmy niiiiic!} & D A E \\*[2.3mm]

\textit{Ale nie potrafię zły na Ciebie byc! Heeeyee!} & fis E D \\*
Jak Wenus i Mars, \textit{jak Wenus i Mars} & A \\*
Jesteśmy z innych gwiazd, \textit{jesteśmy z innych gwiazd} & E \\*
\textbf{Ale nikt mnie nie dopełnia tak jak Ty} & fis E H \\*
\textbf{Proszę nie zmieniajmy niiiiic!} & D A \\[2.3mm]

\end{piosenka_dluga}