\begin{piosenka}[4mm]{W dobrą stronę -- Dawid Podsiadło}

\akordy{h A} \\
\akordy{E} \\[\zwrotkaspace]

Czuję, jak serce rwie się do Ciebie & h A \\
Jak mam bronić, kiedy ich jest więcej? & E \\
Czuję, że to już koniec, to już koniec\ldots & h A E \\[\zwrotkaspace]

\akordy{cis  E A} \\[\zwrotkaspace]

Ten pierwszy raz, mocny bas, szybki pląs po obiedzie.  & cis E \\
Widziałem błysk w obu ślepiach mojej łani, przecież & A \\
Trzymała mocno tam, gdzie najbardziej lubię, & cis \\
Mama mówiła: ,,Takie rzeczy tylko po ślubie''. & E A \\[\zwrotkaspace]
  
Wpadli znajomi i z marszu na marsz wzięli, & cis \\
Jeden z niebieskich wtedy prawie mnie postrzelił. & E A \\
Dobrze wspominam ten jaskrawy czas, & cis \\
Chociaż przyznam, że już wyszedłbym zza metalowych krat. & E A \\[\zwrotkaspace]
 
\refrenspace Sił mi brak, żeby szczerze powiedzieć: & h A \\
\refrenspace ,,Tę wojnę wygra tylko jeden''. & E \\
\refrenspace Sił mi brak i już nie chcę nic wiedzieć, & h A \\
\refrenspace Mam mętlik w mojej małej głowie. & E \\
\refrenspace Czuję, jak serce rwie się do Ciebie & h A \\
\refrenspace Jak mam bronić, kiedy ich jest więcej? & E \\
\refrenspace Czuję, że to już koniec, to już koniec\ldots & h A E \\[\zwrotkaspace]
 
Już mogę wyjść, mogę biec, zamknę bramę, tamten dzień. & cis E \\
A ona stoi na przystanku w pobliżu gdzieś. & A \\
Nie wiedzieć czemu, nie chce uśmiechnąć się & cis, \\
To ja mówię, że już dobrze, że już wszystko jest okej. & E A \\[\zwrotkaspace]

Brakuje mi tych naszych wspólnych chwil! & cis E \\
Brakuje mi krzyczących ludzi, i dobrze! & A \\
Pomalujemy twarz białym i czerwonym, & cis \\
Przecież doskonale wiesz -- patrzymy tylko w dobrą stronę. & E A \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Sił mi brak\ldots \\[\zwrotkaspace]

\end{piosenka}