{\large \begin{piosenka_dluga}{Cztery piwka -- Jurek Porębski}
Ze Świnoujścia do Walvis Bay & e \\*
Droga nie była krótka, & e \\*
A po dwóch dobach, albo mniej, & e \\*  
Już się skończyła wódka. & e \\*
,,Do brydża!'' -- krzyknął Siwy Flaka & e \\*
I z miejsca rzekł -- "Dwa piki", & e \\*
A ochmistrz w ,,telewizor'' wlał & e \\*
Nie byle jakie siki. & H$^7$ e \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Cztery piwka na stół, w popielniczkę pet, & E A \\*
\refrenspace Jakąś Damę roześmianą Król przytuli wnet. & H$^7$ E \\*
\refrenspace Gdzieś między palcami sennie płynie czas. & E$^7$ A \\*
\refrenspace ,,Czwarta ręka, Króla bije As!'' & H$^7$ e \\[\zwrotkaspace]

A w karcie tylko jeden As & e \\*
I nic poza tym nie ma, & e \\*
Ale nie powiem przecie -- ,,Pas'', & e \\*
Może zagrają szlema? & e \\*
,,Kontra'' -- mu rzekłem, taki bluff, & e \\*
By nieco spuścił z tonu, & e \\*
A Fred mu na to -- ,,Cztery trefl!'' & e \\*
Przywalił bez pardonu. & H$^7$ e \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Cztery piwka na stół\ldots \\[\zwrotkaspace]

A ,,mój'' w dwa palce obtarł nos, & e \\*
To znaczy: nie ma nic\ldots & e \\*
I wtedy Flak, podnosząc głos, & e \\*
Powiedział -- ,,Cztery pik!'' & e \\*
I kiedy jeszcze cztery Króle & e \\*
Pokazał mu jak trza, & e \\*
To Fred, z renonsem -- ,,Siedem pik'' -- & e \\*
Powiedział -- ,,Niech gra Flak!'' & H$^7$ e \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Cztery piwka na stół\ldots \\[\zwrotkaspace]

A ja mu -- ,,Kontra'', on mi -- ,,Re'', & e \\*
Ja czuję pełen luz, & e \\*
Bo widzę w moich kartach, że & e \\*
Jest atutowy tuz. & e \\*
Więc strzelam! Kiedy karty Fred & e \\*
Wyłożył mu na blat, & e \\*
To każdy mógł zobaczyć, jak & e \\*
Siwego Flaka trafia szlag. & H$^7$ e \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Cztery piwka na stół\ldots \\[\zwrotkaspace]

Już nie pamiętam, ile dni & e \\*
W miesiące złożył czas. & e \\*
Morszczuki dosyć dobrze szły & e \\*
I grało się nie raz & e \\*
Lecz nigdy więcej Siwy Flak, & e \\*
Klnę na jumprowe wszy, & e \\*
Choćbyś go prosił tak, czy siak & e \\*
Nie zasiadł już do gry! & H$^7$ e \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace W popielniczkę pet, cztery piwka na stół & E A \\*
\refrenspace Już tej Damy roześmianej nie przytuli Król & H$^7$ E \\*
\refrenspace Gdzieś nam się zapodział atutowy As, & E$^7$ A \\*
\refrenspace Tego Szlema z nami wygrał czas! & H$^7$ e \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Cztery piwka na stół, w popielniczkę pet, & E A \\*
\refrenspace Jakąś Damę roześmianą Król przytuli wnet. & H$^7$ E \\*
\refrenspace Gdzieś między palcami sennie płynie czas. & E$^7$ A \\*
\refrenspace ,,Czwarta ręka, Króla bije As!'' & H$^7$ e \\

\end{piosenka_dluga} }