\begin{piosenka_dluga}{Na morza dnie -- Mała Syrenka}

To jasne, że wodorosty & D G D \\*
Najlepsze u obcych są, & D A D \\*
Chcesz przenieść się tam na górę, & D G D \\*
Lecz wielki popełniasz błąd. & D A D \\*
Rozejrzyj się wokół siebie, & G D \\*
Bo tutaj na morza dnie, & A D \\*
Cudownie jest proszę ciebie. & G D \\*
Gdzie lepiej być może, gdzie? & A D \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Na morza dnie, na morza dnie, & D G D A D \\*
\refrenspace Bo tam gdzie sucho może być krucho, & G A \\*
\refrenspace Posłuchaj mnie! & A D \\*
\refrenspace Oni na górze, uwierz mi, & D G A \\*
\refrenspace W słońcu harują całe dni. & A D h \\*
\refrenspace My tylko jemy i dryfujemy, & h G A \\*
\refrenspace Na morza dnie! & D \\[\zwrotkaspace]

Szczęśliwe są wolne ryby, & D G D \\*
Gdy kręcą się pośród fal. & D A D \\*
W akwarium zza szklanej szyby, & D G D \\*
Ze smutkiem zerkają w dal. & D A D \\*
Lecz w sumie akwarium takie, & G D \\*
To nie jest najgorszy los. & A D \\*
Gdy zeżre ją ktoś ze smakiem, & G D \\*
,,Tak to jest dla ryby cios.'' & A D \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Na morza dnie, na morza dnie. & D G D A D \\*
\refrenspace Nikt nas nie siecze ani nie piecze, & G A \\*
\refrenspace A później je & A D \\*
\refrenspace Wiedząc, że ludzie chcą nas tak & D G A \\*
\refrenspace Likwidujemy każdy hak. & A D h \\*
\refrenspace I spokój wielki, tylko bąbelki & h G A \\*
\refrenspace Na morza dnie! & D \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Na morza dnie, na morza dnie & D G D A D \\*
\refrenspace Każdy swobodnie tworzy melodie & G A \\*
\refrenspace I śpiewa je! & A D \\*
\refrenspace Jesiotr i płaszczka wiele dać & D G A \\*
\refrenspace Też z siebie mogą i tu grać. & A D h \\*
\refrenspace Wszystko tu w duchu dobrego słuchu & h G A \\*
\refrenspace Na morza dnie! & D \\[\zwrotkaspace]

Raz tu fletu jęk,a tam harfy brzęk. & A D \\*
Płastuga ma bas i rżnie raz po raz. & A D \\*
To trąbek jest dryg największy u ryb, & G D \\*
Gdzie indziej króluje soul! (je) & A D \\[\zwrotkaspace]

Nie wody to szum, a dźwięki to strun. & A D \\*
Tu pstrąg zwija się, a okoń się drze. & A D \\*
Tu stynki i szprot zestroją się w lot, & G D \\*
A dęciak w koral dmie! & A D \\[\zwrotkaspace]

\refrenspace Na morza dnie na morza dnie! & G D A D \\*
\refrenspace Kiedy sardyna ćwiczy Begina & G A \\*
\refrenspace Zgina i mnie! & A D \\*
\refrenspace Co ludzie mają? - Tylko piach. & D G A \\*
\refrenspace My czadujemy po całych dniach! & A D h \\*
\refrenspace Nawet mięczaki, grają dla drak & h G A \\*
\refrenspace Na morza dnie. & D \\*
\refrenspace Ślimaki gołe, też są wesołe, & h G A \\*
\refrenspace Na morza dnie. & D \\*
\refrenspace A te w skorupie, też są nie głupie, & h G A \\*
\refrenspace Wszyscy tu wiodą życie pod wodą, & D h \\*
\refrenspace Lepsze niż w górze, porzuć podróże. & G A \\*
\refrenspace Zostań na dnie! & D \\[\zwrotkaspace]

\end{piosenka_dluga}
