{\small \begin{piosenka}{Sielanka o domu -- WGB}

A jeśli dom będę miał, & G a h G \\
To będzie bukowy koniecznie, & C D G \\
Pachnący i słoneczny. & a D h G$^7$ \\
Wieczorem usiądę -- wiatr gra, & C D D$^7$ \\
A zegar na ścianie gwarzy. & G G$^7$ C D \\
Dobrze się idzie, panie zegarze, & G a h G \\
Tik tak, tik tak, tik tak. & a D$^7$ h G \\
Świeca skwierczy i mruga przewrotnie, & C D$^7$ D \\
Więc puszczam oko do niej, & G a h G \\
Dobry humor dziś pani ma, & a D$^7$ h G \\
Dobry humor dziś pani ma. & a D$^7$ G \\[1mm]

\refrenspace Szukam, szukania mi trzeba, & G D \\
\refrenspace Domu gitarą i piórem, & F C G \\
\refrenspace A góry nade mną jak niebo, & G D \\
\refrenspace A niebo nade mną jak góry. & F C G \\[1mm]

Gdy głosy usłyszę u drzwi & G a h G \\
Czyjekolwiek -- wejdźcie -- poproszę & C D G \\
Jestem zbieraczem głosów, & a D h G$^7$ \\
A dom mój bardzo lubi, gdy & C D D$^7$ \\
Śmiech ściany mu rozjaśnia & G G$^7$ C D \\
I gędźby lubi, i pieśni, & G a h G \\
Wpadnijcie na parę chwil& a D$^7$ h G \\
Kiedy los was zawiedzie w te strony, & C D$^7$ D \\
Bo dom mój otworem stoi  & G a h G \\
Dla takich jak wy, & a D$^7$ h G \\
Dla takich jak wy. & a D$^7$ G \\[2mm]

Zaproszę dzień i noc, & G a h G \\
Zaproszę cztery wiatry. & C D G \\
Dla wszystkich drzwi otwarte, & a D h G$^7$ \\
Ktoś poda pierwszy ton, & C D D$^7$ \\
Zagramy na góry koncert. & G G$^7$ C D \\
Buków porą pachnącą & G a h G \\
Nasiąkną ściany grą,& a D$^7$ h G \\
A zmęczonym wędrownikom & C D$^7$ D \\
Odpocząć pozwolą muzyką,  & G a h G \\
Bo taki będzie mój dom, $\| \times 2$ & a D$^7$ h G \\
Bo taki będzie mój dom. & a D$^7$ G

\end{piosenka}}
